平時屈毛，追屌泛民，叫人投白票幫奶共助選就人多勢眾，做乜捐錢幫義士就潛撚哂水？咁就係以死相搏呀？

我真係笑撚左出黎囉。

碌撚同你班打手，食撚左雨革義士咁撚多人肉饅頭，捐小小出黎幫佢地好應該呀？

平時關愛鳩咪24小時追擊我，不斷貼大字報洗我版，做乜一講捐錢就潛水唔OT?

關狗上左北京慶功

平時24小時on line貼大字報洗版，今日畀人問捐錢就影都無撚埋，乜撚野人黎架?

水可吹，毛可屈
錢不了

五毛未來撚啊廢扮泛民打手
實質同其他五毛一唱一和

五毛waiwaiwai日日post咸濕新聞
關鍵時刻現形

五毛關你貼張大字報就就當損左錢幫義士呀？叫你老闆碌撚捐錢啦，唔好扮睇唔到呀五毛狗。

好老實，捐左唔一定要通街講既 至於個別人士有冇捐就唔關我事都唔到我理，問心啦

五毛關上水，交代下你同你老闆碌撚會唔會捐錢啦，洗版可以日日洗，今次大事大非就咪扮睇唔到啦。

有捐唔怕畀人知，講出黎可以有帶動作用，咁班自稱毒派五毛投左白票幫奶共派助選又週圍開貼講?

我夠科左水，都有上黎叫人投白票但冇上黎話俾人知喎，老母股票月供咁課俾垃圾D100同長毛佢都冇出聲啦

五毛關貼完大字報又潛水，一講你老闆碌撚就閃人，做碌撚打手都柒過人 。

點解有無捐錢要同你交代？

貼張bank statements 上黎睇下?我會用你張bank statement說服五毛關同佢班碌撚打手捐錢，同埋你捐畀邊個先?

咁係你班人叫人捐錢嗎，咁你地要示範下先得架。

你班五毛叫人投白票幫奶共助選又要週圍唱?

碌撚都成日話佢做左好多事又要同你交代呀？咁你地贏撚哂啦，叫人捐錢，但問你地有無捐就話捐唔捐要同你交代呀？

要呼籲其他人加入投白票咪要周圍宣傳

咁你地叫人捐錢做乜唔 以身作則先?

我無跟得好貼
關sir有開po叫人捐錢？

同埋你地大老五毛關做乜貼個大字報又深潛先?佢追擊我就咁撚高調，一講捐錢幫義士就影都無撚埋，咁就係以死相搏呀？

請各位捐錢畀旺角義士

一個本民前2工，唔貼了，出賣朋友

奉旨要答你問題？

下，義士有事竟然無開貼叫人捐錢，平時24小時追擊我洗我版就有時間，咁即係話五毛關追擊我緊要過 呼籲大家捐錢幫義士?唔撚係掛?
咁就係以死相搏?

其實有無邊個團體信得過?
五毛關唔捐我捐，但真係要信得過囉.

關鍵時刻現形，我真係笑撚左出黎囉，關愛鳩五毛捐左錢未?

咁，你班碌撚打手又不斷追擊泛民?我學你地姐，你地做乜都得?人地但乜都錯?

我都唔清楚，PayMe 過俾佢叫佢幫我捐鳩左佢

你班碌撚打手記住，你可以追擊人，抽人水，人地都可以架，唔好以為你地人多就可以蝦蝦霸霸，我一個都可以收你班五毛狗皮呀。

有心攪就搵人攪好d啦，根本依家咁係幫唔到佢地.

睇見你班碌撚打手，一講你地老闆碌撚就答都唔撚敢答果副奴才相真係好撚死人。

我好憎基督徒黃毓民

咁陳日君幫天奇寫求情信，你係咪憎埋陳日君啦？

睇怕你班碌撚打手都係要等碌撚下聖旨先夠膽反擊架啦，我都唔哂時間啦。

我一向對耶人無好感

Btw，關sir捐咗錢了

上面又話捐左又要話你知呀？即係證明我追屌五毛關真係有用架., 可能捐10蚊都可以做下戲。

都 幾撚好笑，畀我屌左成日先去捐，乜五毛關關貼叫人捐個時無諗過捐架?

點解要遮銀碼

因為捐左成萬蚊囉，好似係。

圖啦，平時五毛關好撚多cap圖架噃。

五毛關畀我撚到捐錢。

遮銀碼又冇user ID

佢班打手當贏架啦，睇見呢班柒人真係笑撚左出黎。

唔捐又嘈
捐咗又嘈
Show埋銀碼你咪又嘈點解唔捐身家

我聽日又去捐先

高登一向傳統都係要有user ID
遮銀碼又做咩？
個數唔見到光？

學你地班碌撚手咁啦，泛民做又屌唔做又屌，乜你地明白乜野叫做又屌唔做又屌啦，屌人前睇下自己但過乜啦碌撚打手，多人不義跟住係乜呀？

我不太反感民主黨當年同共產黨和談
只嫌佢哋讓步太多
得到太少

我都係， 甚至我覺得民主黨有好多共產黨d針，但我一定唔會好似你地係咁追剎泛民叫人含撚投奶共囉，你唔好又話唔知。

準備聽日去攞免五毛金牌

你地毒派攪撚到今日咁，你地真係要多謝碌撚同佢班打手關愛鳩週圍結怨屈毛，摟屌抗爭?我諗得五毛先會諗得出。

我就點都做唔出投獻世派

咁有腦都唔會叫人含撚投奶共掛?唔好又話唔知，問下你大老五毛關做過乜?

我個人認為在中共倒台後或發生內戰時才適合宣布香港獨立
好似耶人陳浩天話搞武裝革命實被解放軍鎮壓

每一個人的政治立場都有不同
我唔能夠代表關sir答你

大家都唔知有無眼見到，放眼現在 只爭朝夕呀巴打。

咁你又撐佢? 你又要撐佢又話唔代表佢?唔好攪咁多小動作啦，分工就分工啦，你地傻唔 代表個個都傻。

到時流完香港人嘅血咪又造就耶人陳浩天流亡海外讀哈佛耶魯娶個鬼妹
你慌耶人陳浩天會第一個衝埋去同解放軍決鬥？

其實你班人係度分工推貼做 輿論，你估真係無人睇到咩?只不過費事出聲。

我知佢有正職
唔係五毛
只不過太憎泛民無建樹啫

你係新會員？

呢樣我真係唔知，但連登呢度碌撚打手勢力就一定存在，唔通以前係高登搵開食果班碌撚打手良心發現消失哂咩？

你不了解耶人性格啫

咁佢從來唔屌奶共派只屌泛民又可以點撐?
佢見人就屈毛又點解釋?點解可以24小時mon實cc台追擊我?咪玩啦。

你話呢?

呢樣野我唔會 一竹篙打一船人。

佢好似解釋過：獻世派衰就人所皆知、泛民不思進取才要日日鬧
利申：可能記錯

耶人本性如此
你慢慢搵一隻唔食魚的貓啦
或者你會見到的

咁就可以叫人含撚投奶共合理化?佢做乜我都可以接受但叫人投奶共就一撚定係五毛，無得辯護。